南亞狗全部都係垃圾賤種

理應人道毀滅

回教人「是一種低賤、淫蕩的人，也就是，不是神的兒女。他們所誇耀的割禮和律法必須看作是污穢的。」
他們充滿了「魔鬼的糞便……他們像豬一樣在其中打滾。」
清真寺是一個「被玷污的新娘，是的，一個不可救藥的妓女和一個邪惡的蕩婦……」
清真寺和學校必須被焚燒，古蘭經必須被毀，禁止阿訇講道，將回教人的屋子夷為平地，沒收他們的財產和金錢。不應該對他們憐憫或善良
不給他們提供法律保護
這些「劇毒的蠕蟲」應該拉去強制勞動或被永遠驅逐。